<resources>
    <string name="app_name">Μιλάς ή Σκας</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main_game">MainGame</string>
    <string name="title_activity_adds">Adds</string>
    <string name="title_activity_epiloges">Settings</string>
    <!-- -
        This is an ad unit ID for a banner test ad. Replace with your own banner ad unit id.
        For more information, see https://support.google.com/admob/answer/3052638

        afto einai to testing ad ID
        ca-app-pub-3940256099942544/6300978111
        telos testing

        afto einai to real ad ID
        ca-app-pub-5861682469694178/6049121043
        telos real
    <!- -->
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-5861682469694178/6049121043</string>

    <!-- -
        This is an ad unit ID for an interstitial test ad. Replace with your own interstitial ad unit id.
        For more information, see https://support.google.com/admob/answer/3052638

        afto einai to testing ad ID
        ca-app-pub-3940256099942544/1033173712
        telos testing

        afto einai to real ad ID
        ca-app-pub-5861682469694178/1479320640
        telos real

        AFTO THELEI METAFORA STO MainGame
     -->
    <string name="interstitial_ad_unit_id">ca-app-pub-5861682469694178/1479320640</string>


    <string name="kanones_paixnidiou">
        Οι παίκτες χωρίζονται σε 2 ή παραπάνω ισάριθμες ομάδες και κάθονται (όπου τους βολεύει, γύρω από ένα τραπέζι, στο πάτωμα, στην παραλία) σχηματίζοντας έναν κύκλο.\n\n
        Οι παίκτες της κάθε ομάδας πρέπει να κάθονται εναλλάξ (ο κάθε παίκτης δεν πρέπει να έχει δίπλα του συμπαίκτες του).\n\n
        Ο παίκτης που ξεκινάει το παιχνίδι, προσπαθεί να εξηγήσει στους συμπαίκτες του την λέξη ή την φράση που εμφανίζεται στην οθόνη του κινητού χωρίς να χρησιμοποιήσει:\n
        -Παράγωγά της\n
        -Λέξεις με ομοιοκαταληξία (πχ, "μοιάζει με το σήμα" για την λέξη "κύμα")\n
        -Τις λέξεις που εμφανίζονται σε παρένθεση (αν υπάρχει).\n\n
        Μόλις η ομάδα του βρει τη λέξη ή την φράση, ο παίκτης δίνει το κινητό στον διπλανό του (ο οποίος είναι αντίπαλος παίκτης) που συνεχίζει την ίδια διαδικασία με την επόμενη λέξη.\n\n
        Μόλις ακουστεί ο ήχος της έκρηξης και το παιχνίδι τελειώσει, η ομάδα που κρατάει το κινητό χάνει.\n\n
        ΠΡΟΤΑΣΕΙΣ\n\n
        -Αν η παρέα σας είναι μονός αριθμός, μπορεί ένας παίκτης της μικρότερης ομάδας να παίζει δύο φορές ή ο επιπλέον παίκτης της μεγαλύτερης ομάδας να συμμετέχει μόνο στις απαντήσεις.\n\n
        -Μπορείτε να προαποφασίσετε αν θα μπορείτε να επιλέγετε "πάσο" και πόσες φορές ανα γύρο παιχνιδιού, πηγαίνοντας στην επόμενη λέξη.\n

    </string>

</resources>
